連登仔個個都吹奏大帥哥點解冇人記得胡迪

個個睇完大帥哥就摷返一大籮電視劇黎講
孫悟空方世玉韋小寶張三豐小魚兒云云
點解竟然冇人記得胡迪架

有條蛇係我隻靴入面